De stoom hung over het water voor vele minuten, verbergt de derde Martian en de kust.
En al die tijd werd de boot peddelen gestaag uit naar zee en ver van de strijd; en toen de verwarring wist, drifting bank van zwarte dampen ingegrepen, en niets van de _Thunder Child_ kon worden gemaakt, noch kan de derde Martiaanse worden gezien.
Maar de ironclads aan zeezijde waren nu vrij dicht opeen en permanent in naar de oever langs de stoomboot.
Het kleine vaartuig vervolg te verslaan zijn weg zeewaarts en de ironclads verdween langzaam naar de kust, die verborgen was nog steeds door een marmeren bank van damp, onderdeel stoom, deel Zwarte gasveerkolom, windturbulentie en combineren in de vreemdste manier.
De vloot van vluchtelingen werd verstrooiing aan de noordoost; verscheidene riekt werden zeilen tussen de ironclads en de stoomboot.
Na een tijd, en voordat ze het zinkende cloud bank, de oorlogsschepen gedraaid noordwaarts en daarna plotseling ging over en betreedt de verdikking haze van avond zuidelijker.
De kust zwakke groei, en eindelijk te onderscheiden temidden van de lage banken van wolken die werden verzameld over de ondergaande zon.
Dan ineens uit de gouden gloed van de zonsondergang kwam de vibratie van kanonnen en een vorm van zwarte schaduwen bewegen.
Iedereen worstelt met de rail van de stomer en samenwerkt in het verblindende hoogoven van het westen, maar er was niets duidelijk kunnen worden onderscheiden.
Een massa van rook rose hellend en verval het gezicht van de zon.
